八大既男神係邊個

Nick sung 一定係 港大牙醫 yr2 仲要運動仔 住山頂 有錢有樣大隻 做model